言語治療定城市規劃好?

揀邊個major好

城市規劃可能要打支那工
一個PHY一個語言爭咁遠嘅

我之前想讀urban 但見出路少啲就轉咗speech

你係藍屍咪有得撈囉

梗係言語治療出路大D啦
D人再唔生仔都唔知幾多人講野有問題幾十歲先去醫

Speech 再喺連登宣傳
咁多口窒窒毒撚想出pool媾女唔驚冇生意

speech

其實都有嘅 係外國考返個牌

緊係語言治療
唔係個個細路都可以教好，去上海一邊收一千幾百蚊個鐘，一邊「幫」啲小蝗學講嘢，幾好

究竟有幾多以為言語治療師係教人講野
定係假膠黎

其實仲有好多唔止講嘢

表面睇差別係個牌
但實際仲要睇醫院
點解請你唔請本地人
外國仲多大學開speech

佢搵我都不了

Speech我驚你讀完冇工開而家每年太多 ST畢業，但坊間機構其實冇咁多錢去請ST。呢一兩年就可能好少少嘅，因為開始搞校本言語治療，但係過咗呢一兩年到你畢業嗰陣，可能又會去返畢業難搵工嘅狀況

言語治療
而家人口老化，加上爸爸媽媽好願意花錢係小朋友身上，你最大兩個客戶群都增加緊